其實每日有150個朱晨麗嚟香港都幾好丫

【馮仁昭四圍超】朱晨麗龔嘉欣鬧不和

龔嘉欣（右）噚日被指扮大牌，喺fb留言暗示有演員經常請病假令佢要連續開工，矛頭直指同劇嘅朱晨麗，龔嘉欣仲寸對方「怕辛苦就唔好做演員。」不過，另一個版本就話朱晨麗經常要其他演員就佢開工時間，連前輩龔慈恩都要讓路。龔嘉欣回應話：「唔想事件發酵落去，總之清者自清。」而龔慈恩就力撐龔嘉欣：「完全冇啲咁嘅事。」係咪朱晨麗經常改其他人通告？龔慈恩就話：「冇一個演員有任何問題，後生一輩都識得尊重前輩。」

雞豬

有無人明篇野講乜?

龔嘉欣（右）噚日被指扮大牌，喺fb留言暗示有演員經常請病假令佢要連續開工，矛頭直指同劇嘅朱晨麗，龔嘉欣仲寸對方「怕辛苦就唔好做演員。」不過，另一個版本就話朱晨麗經常要其他演員就佢開工時間，連前輩龔慈恩都要讓路。龔嘉欣回應話：「唔想事件發酵落去，總之清者自清。」而龔慈恩就力撐龔嘉欣：「完全冇啲咁嘅事。」係咪朱晨麗經常改其他人通告？龔慈恩就話：「冇一個演員有任何問題，後生一輩都識得尊重前輩。」

唔鐘意朱晨麗 講嘢怪怪地咁

大把靚過佢

OK 我發出不反對通佑書俾150個Morning朱

都冇得我屌

等屯門公園有新血？你哋去做啊伯？

邊個係朱晨麗？係咪高潮暈倒式演技嗰個？

龔嘉欣正死臭閪

不了
要中大secret屌柒佢同胞果個

傻仔
落1500個都唔會有你份

你地慢慢食豬扒麗，我要龔嘉欣得啦

記住記住帶套

佢會帶埋來扣我門

哦~去過海天盛宴個朱晨麗呀嘛

不過 : 唔係前文同後文係成相反/對比?
例: 佢好樣衰, 不過好有錢
而家篇野係
佢好樣衰, 不過佢好窮

矛頭直指同劇嘅朱晨麗，龔嘉欣仲寸對方「怕辛苦就唔好做演員。」
(朱晨麗既負面野)
不過，另一個版本就話朱晨麗經常要其他演員就佢開工時間，
(都係朱晨麗既負面野)

龔嘉欣

雞

二條八婆